 18  Mak ngunkukdornnadornname yiman kayime ball ngunmarnbun, wanjh ngunburriwe kore kubolkwarlah, dja kumekbe wanjh yirrowen, Kumekbe yidjalkukdi munguyh, ngudda dja manbu chariots ngudda yiburluburlumi, wanjh kadjaldi. Dja nawu yimarnedurrkmirri, wanjh nakka yiyemikan, dja kayeme ke!